究竟返馬會係咩心態

返馬會就唔可以賭波
咁就少咗樣發財工具

做莊

$$

聽人話用屋企人戶口買

戇鳩 買左都無人知啦

死出去做狗啦

冇你送咁多錢俾馬會小弟狗都冇得做

做馬會戒賭